香港人好鍾意歧視

我有白卡咁又點？
出到街又唔會一掌打死你
又唔會周圍搞人
點解要歧視我？

你成個月唔沖涼好臭

邊個知你有白卡你掛係條頸啊？

你額頭貼住我有白卡

日日都沖
香噴噴